Z6 XQD問題

想問z6 Xqd card買m series
夠唔夠
唔使用到G series?

定一定要用G series

Sony 好似話會慢慢會取代哂m series.
不過之後其他廠會出 cf express card, 通用xqd.

利： 用緊G series

write 400 vs 150MB/s
好似差好遠